點解跌小小就股災咁

hsi跌得個2%都mo，未見過大蛇all尿

連登真係多小朋友

不如你解多D啦

升少少夠牛三啦,同一道理

305牛軍暗號